【有圖】$500撐送中條例

為咗五百蚊做呢啲嘢嘅 仆街死啦

on9連真心定假膠都唔識分

仲有冇，想親身去屌柒佢